今日4月1日竟然冇犯法post

4月1日根本係假新聞撚 假犯罪聲明撚
同報警撚嘅戰場黎

教唆人犯法都係犯法

你邊隻眼睇到我教唆人